全能既Li打 番屋企途中咁都遇到佢

燒鴿

樓豬指甲啲黑邊

屌你老母

好撚似春袋

實好痛

好撚慘

打2隻字慎入係咪咁難